話撒回就完左呢件事？天真定點？

唔識分

撤 要動議

五大訴求，缺一不可

五大訴求！取消功能組別！我要真。雙普選！！！

撤回修例當然唔係為左應付你班柒頭，係為左應付國際壓力咋
擺明怕9月8個人權法

五大訴求，缺一不可
林奠唔撚識字，我地教907 908再教佢！

立即做中英文宣放上fb, Twitter！我地要導正風向！

搞到咁多人死傷，只係撤回就想當冇事發生過? d死者呢? d昏迷傷者呢? 你嘅另一半被人凌辱48小時。示威者被告暴動罪隨時坐十年八年。

警察暴力，濫權，勾結黑社會就一d責任都冇。罪犯逍遙法外。

要柒婆完全跪低！

千祈唔好畀柒婆混淆視聽，要對得住千幾個手足！
五大訴求 缺一不可！